媒体咨询公司ADZ Strategies的创始人亚历山德罗•德赞奇(Alessandro De Zanche)表示，出版商对广告商最大的差异化特征是他们的受众和广告背景。 “重新构建整个流程”:Vice如何为第三方cookie之后的生活做准备 
 与此同时，系统范围内对视频的画中画支持——另一项来自iPadOS的功能——以及对消息、地图和其他应用程序的一系列显著改进，以及一个新的实时翻译应用程序。苹果在仅一天的通知中发布了iOS 14、iPadOS 14、tvOS 14和watchOS 7 
 该功能被称为机动特性增强系统(机动特性增强系统)，其设计目的是让飞行员感觉Max与被称为下一代的早期737家族完全一样。 《财富》杂志2020年9月16日报道，豪斯报告称，波音坠机是多重错误的“可怕高潮” 
 从那以后，亚马逊Prime Video、Hulu、Instagram和Twitch都增加了观看派对的功能。 到2020年为止，电视和流媒体的未来已经或者还没有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 苹果还发布了Apple Watch SE，这是一款功能较少的低端机型，起价279美元。 今天，苹果在“时光飞逝”发布会上宣布了一切 
 Grindr在同年10月推出了这一功能，并将其称为“部落”。 Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 Jourdan Dunn是12年来首位登上英国《Vogue》杂志封面的黑人女性。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 恶劣天气是世界各地每天数百架航班的一个特点。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 常识不仅仅是对智慧的规范性判断，而是任何运作组织的结构特征。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 该品牌的标志是一个优雅的弓箭手骑在马背上，穿着鞑靼民族服装，准备射箭。 重塑蒙古战士和伊凡的土地|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月25日|每日野兽 
 凭借这一特征，我们总是能够将大马尾鱼与其他任何种类区分开来。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 每一个都被胶质囊包围，这是其独特的特征(图9)。临床诊断手册|James Campbell Todd 
 他似乎知道该往哪里看，这也是我当时没有注意到的另一个特点。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 在戏剧演绎中，声音是比哑剧中手势细节更为重要的特征。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 我的神医向我保证，给这个特征加上一个突出的下颚的特征是可行的。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军